{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75810&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ordo(오르도)"
    },
    "text": "江陵領津海岸に面した全室オーシャンビューペンションは、徒歩5分の距離に位置しています。 また、連谷海水浴場は車で3分、注文津海水浴場は車で8分の距離にあります。このペンションは204、304、404号室で構成されており、入室は5:00、退室は22:00以降です。しかし、5歳未満の子供は利用できず、自炊もできません。ペンション内では最大人数を超えて入室することはできませんし、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。 また、ペットは入室できませんし、真実と異なるイメージがある場合があります。もし施設を紛失したり破損した場合は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。ゴミは割り当てられた場所に分けて捨てなければなりません。 この情報はペンションの状況によって変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何号室で構成されていますか？",
            "answer": "ペンションは204、304、404号室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから徒歩で何分で江陵領津海岸に行けますか？",
            "answer": "ペンションから江陵領津海岸までは徒歩で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "連谷海水浴場まで車で何分ですか？",
            "answer": "連谷海水浴場までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "注文津海水浴場まで車で何分ですか？",
            "answer": "注文津海水浴場までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで自炊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "何歳未満の子供は利用できませんか？",
            "answer": "5歳未満の子供は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは割り当てられた場所に分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況や料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 460
    }
}